APM有冇人

？
想去

推

6點閂門？

差唔多散哂 但未過觀塘遊樂場睇有冇人

人在apm樓下